UST comp1021 入 一入 來

不如 up 個lab 7 答案入來 益下小弟

Python都唔識

幫下手QAQ

點解係連登問功課

呢度問